[孟蘭燒衣不合邏輯]為咩要燒衣？唔怕會撞鬼？

盂蘭節d人響街口/村口燒衣係為左咩？

比先人？d金銀衣紙每張都有寫名既咩？

求平安？搵鬼保護你？

當交保護費希望佢地唔搞你？但係你比得少佢地又搞你

你比得多佢地當你有大把跟埋你返屋企

我唔明，燒完點可能心安？

利申：年年都鼻敏感發，好撚憎人燒衣

第二題
個袋唔係有寫名㗎咩
一路燒唔係諗住佢個名咩

盂蘭正確呀柒頭

標題個個

0分，為人師表其身不正

咁點解要劃十字

信仰既嘢
求安心既姐
做完安心咪夠

諗住有用咩？
其他鬼就唔會搶？
怨氣重果d咁猛，唔怕架？

平生不作虧心事

求個心安啩

到底有咩咁唔心安？